【行動】10.26 | 1027 | Schedule

10.26 (六)

10.27 (日)

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

修正地點:
10.27 (日)

[quote]10.26 (六)

10.27 (日)

新增日期

Final

我頂你
原來錯到離晒大嫂
Po足一日都無人同我講

推

隔離見到有張文宣好型

五大訴求，缺一不可

！！
我本身係想整呢隻走馬燈
好正
唔該趣b

up

你係用bot定人手reply
好有效率個個post都見到咁滯

手動通頂狂推咋可以用bot咩

捱更抵夜辛苦哂